娜璉算唔算唯一一個化唔化妝都係咁醜嘅女人？

化咗妝：

慎入
素顏：

專登揀啲佢好樣少少嘅相㗎啦廢事你地又話我唔公平

明明細個仲咁qq

好撚正wo

禾色情娜蓮❤️

盲撚

ok 俾娜璉一個你 其他我要哂

莎蓮娜呢

化左妝好正囉，就算落左都做到愛(熄燈

圖？

yes 佢笠住頭盔仲靚

其實副偈幾正

相由心生

食開屎？

咁都唔靚

印度佬果件素顏仲衰

Hi

又醜又閪 match

知唔知咩叫靚

腎腎好能q喎

性格同素顏都好過閪女人

唔撚柒個格又衰 唔明點解會有人覺得正

連登仔眼角真是高

我知 佢全泡狗最仙美人 屌打iu
但係牙災贏佢9條街

咁你要牙災 irene俾返我 唔好同我爭

佢唔止below average喎ching

災性格好 人造人irene 比唔上
韓國大把irene既樣

wendy最正

我屌爆你老母個臭閪呀！

但佢個樣好恐怖 打針打到成隻鞋抽咁
佢正向住dodo姐個方向進法

唔使坳 牙周No1正

又多條盲撚

牙周令令<3

又圍攻閪女人

早知加慎入
宜家咁多醜女人嘅相

睇到尾有彩蛋

不了 要洗眼

人地半年打一次 佢肯定唔止
成個智障人士咁

好心樓上就加句慎入

No 1? 人唔笑狗都吠
睇得出隻眼好細隻 靠化妝化大
4張野阿嬌都夠屌打呢班泡狗

太瘦 一開始正d

真係幾樣衰

學友，你又入嚟J娜璉牙？

多腎屌打娜璉

我同你做忌

好撚正
想奶佢閪邊

老實講 娜璉淨係一句咕咕嘎嘎已經吊打咗9成kpop女星

經過我計算6永應該係支瑜FANS

我唔使計算都知佢撞車毀容變咗痕仔咁嘅樣

覺得佢可愛掛

你當irene死㗎

白菜姐姐咪嗰1成囉

眼盲都算 連心都盲

多腎冇得輸

腎b係唯一一個我覺得正既韓星

可5可以唔好再用個咁樣衰嘅mk仔換我娜寶塊靚面豬豬

咪色情T寶

月經Post

講真真係覺得佢得意。

嘩，屌你老母
咁都叫qq ，係好撚柒呀

靚唔靚咪又係整番黎
整得靚D都要吹奏
你咪介紹IRENE個整容醫生比佢識囉

好正囉

樣衰唔代表唔可以得意嘅
俾你過啦
不過都係樣衰

慘得過娜璉整咗都咁醜

又白又滑又可愛又有腹肌
各方面屌打娜璉

娜璉還返門面個位出嚟俾多腎啦

你係咪有嚴重眼疾？

真

你睇下呢個post有幾多人踩娜璉先啦

拎隻豬同irene比

不過joy第一

求其搵兩張牙災都完勝醜閪女人

唔能掂 要睇下jisoo定定驚

無波

都有啲嘅

你都大過佢

想睇

佢真係好樣衰成個樣得對兔仔牙叫做睇得上眼

你當孝淵死㗎？

Diu 鬼娃娃花子咁款

第一張都唔係佢 咪混淆視聽啦on9

大把？圖呢

On99佢之後肥翻嗰陣又唔見你拎出嚟講

頂 好得意

ho ball
貼yeri出嚟都唔知咩居心

係就貼圖出嚟比較下

你都On撚7西99 佢肥返個樣同以前肥個樣都唔撚97同啦 以前成個麥明詩咁樣 正正常常 屌你而家塊面成塊餅咁

顎骨生得衰

天然呆

其實冇左鼻翼個八字都好睇好多

出道

Now

你係盲撚左定唔知咩叫造型呀
你塊面就真係成塊餅咁喇

你邊張係出道時期 佢地出道頭髮一人一隻色架喎
睇下個樣係咪兩個人黎 係樣衰啲但起碼無而家咁膠咁恐怖

佢地瘦就一樣咁瘦 但面形成隊都唔同曬啦
打左針 Wendy削骨還父一定有

咁多年輪廓都係咁 我真係打你老母針呀

你攞近期相當出道相 咁樣呃人

Happiness 打歌

其實有留意開佢哋就知道人哋本身輪廓真係咁

所以話做女人真係爽，樣柒都可以化妝補救

佢化完妝都咁柒

完全唔同樣

完全兩個樣都話無整 不如直接話韓國人唔整容啦
人人進化都係因為青春期 減肥 大過左 化妝好唔好

Ching你收手啦
你知唔知咩叫化妝造型
我真係唔信全世界所有星出道五年都一樣樣呀

我真係整你老母呀

佢成舊顴骨削左都話無整 咁點先叫整容

韓星變樣你咪話化妝囉 其他地方明星或者普通人咪比人話整容

咁撚既樣都唔係整 你老母dodo姐都唔係整啦咁

2018
此post已完

真係太似，睇埋其佢地其他片，啲表情都差唔多
夫妻相

爭咩呀，我泰妍最靚

出道同而家兩個樣黎 生左個鼻樑出黎變左鬼妹 鼻翼窄撚到筷子鼻咁

仆街 俾Wendy騎劫咗我個post

有啲似少時孝淵

唔化都算 化埋咁都叫醜真係驗下眼啦

俾多次機會你講

雞來

你條友一時一樣架==

佢用緊第二個人格覆你

學友骨子裡係娜璉粉

原來學友都係盲撚嚟😔好失望

但佢對腳我覺得全隊最好

係都我sp先啦

以事論事 雖然佢格西 話佢樣衰又誇張咗
不過一個女仔幾靚心地唔好都係醜

呢對腳幫唔落喎清

咁都唔正

真
不過佢都真係好樣衰

彩英最柒

睇啲相就已經feel到好厚粉，白得唔自然

彩瑛起碼五官都叫ok靚
閪女人係由頭到腳都無忽掂

你係咪掉轉左黎打

ucc this live sin la

你就真係on9啦 你搵撚張後面打燈嘅相比柒咩

個撚個post都黑rv 收鳩皮啦柒頭

宜家啲輪廓同以前都唔同曬 你收啦含家產

你唔好話人2019整扁翻個鼻？

嚟嚟去去得個條柒頭咋嘛 block咗佢清靜哂

你弱智？
左邊個張係出道 右邊個筷子鼻係宜家呀

2019

咁我個張點解釋呀
你懵下懵下咁就唔好扮粉絲啦

#106 醒撚未呀柒頭

樓上條柒頭化妝當整容

其實正常人呢 唔同表情個鼻都唔同樣 common sense嚟 我真係唔知你睇開咩人個鼻係成個膠鼻咁唔識郁啦 你翻去讀小學啦